# Clear JavaScript#

This is main repository for homeworks.

Это основной репозиторий для домашних работ учеников курса "Понятный JavaScript"

### Как пользоваться?###

* Клонируете репозиторий
* Выполняете задание
* Создаете Pull Request
* Фиксите ошибки в коде